點解公安得3千蚊一個月，香港警察起薪就2萬4

黑警做到既公安一樣做到
憑咩拎咁高人工
應該降低到8千蚊一個月
做人民公僕憑咩咁高人工

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

因為公安垃撚圾LOR, 專業克制既香港警察身價絕對係佢地幾倍